有無絲打成日都比男朋友揸d肥肉?

男朋友成日都抽我水

Hello 無圖

渣肚腩

我男朋友好鍾意我d肉

抽你水 揸你肥肉棒